# README #

Modelo de projeto usando uma arquitetura simplificada para projetos pequenos e médios.

O projeto CodeGenerator cria scaffold tomando como base uma model para este tipo de projeto.

* Repo owner or admin
* Other community or team contact